有無人鐘意儲電影？

以前儲DVD
之後變bluray
實在無位放
依家變咗響iTune 買電影

上網 down咪得 儲嚟把撚

真係鐘意先會買bd

上網search 就有，點解仲要down?

儲左4 隻ext hdd 既av
但其實9成無睇過
每次有需要都係睇嗰幾套

儲咗五百幾隻

Dvd年代有儲